老細叫我而家準備翻工

有消息話會兩點之前落波 就叫我準備翻工
合理嗎？真心問

利申 服務業

點解唔合理？你有兩個鐘時間準備返去

準備wo...同埋都講左2點前落波...刷定牙啦你

有乜問題 服務業係咁架啦

但佢意思唔係兩點翻到就ok喎

係嘅係嘅

（吠）

叫媽媽打電話同老細講啦

唔撚滿意咪撚做囉
而家返緊工既服務業大把啦
咁能高貴就辭工啦

屌問下啫

你就係腦細？食左火藥

兩點落波，你兩點返到去又咪淨係開下鋪，客仔肯定都唔會多個又有糧r，點解唔返？

佢只係想放足一日照有糧出?

唔係唔返
因為大家一收到msg就會鬥快返工
就算兩點翻到你係最遲嘅話
感覺上都係遲到

無考量過錢嘅問題

你老味啦，
大快活啲呀姐都一早返哂工喇，
今朝唔洗你返仲想點？

返啦返啦 知錯了
為藍色eyeshadow姐姐致敬

成班垃圾狗

低能

配音？

咁撚口臭 你個良心比你老母咬左？

合唔合理關事咩?

良乜野心呀
全世界唔洗做好無
快d返工等我晏晝有得出去行街食飯啦